3355 先進半導體

一直睇好半導體呢個market
3355 岩岩公佈左業績
有無巴打聽朝入？

業績幾靚 不過成交都幾少

呢隻野第一次玩 IPO 玩過執5舊水 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD